大陸妹化妝真係勁到痴線

痴撚線㗎

個眼妝真係救咗佢成個人

鼻同咀都靚左勁多啦

好誇張

你落咗妝我唔認得你就叫喬裝

成個iu咁

差啲屌咗佢

...

係靚到見到都會心動個種

本身係個阿嬸嚟

全部都開咗美顔

大陸妹成日對妝前妝後效果引以自豪
網上好多呢類短片
換個角度睇即係偽裝呃人出類拔萃

第1下洗面有泡果隻係咩黎，一用完洗塊面令哂

不要暗戀

佢個頭骨本來就好掂
只要化妝就呃到成班男人
頭骨大個d真係玩撚完

易容術

係易容術

連登仔:大陸妹好正

妖孽

假架條片！ 中間轉左人啦！

佢畫眉個到已經好似變咗另一個人咁

性格仲好好添

我究竟睇左D咩

化咗妝屌得過

好明顯一早化黑化醜個樣先,咁先突顯個轉變有幾大

其實香港好多女都係咁
所以見到濃妝既千奇唔好精上腦
同埋D偽韓化果D妝都係

嫁咗之後先發現條女係咁醜後就GG

開左app轉左function 喳on9仔

化妝變左好多加埋用左美顏app

一開始一定開咗醜化effect，你睇下個下巴就知，最後又開咗美化，成個臉形唔同哂

真人睇一定出曬事
整容仲方便過日日喬妝

可能係日日送真珠奶茶黎果個美團外賣亞姐..

本身化左個老人妝
面色枯黃黑眼袋
化完咪對比大

咁樣將一個本身50分既人先扣-30分做20分

洗一次面就變返50分啦
真心唔靚，但五官唔算有大缺憾

咁樣化完妝加返30
就自然變80分
由20-》80
當然靚

個鼻完全唔同咗喎大佬
應該又係用咗果啲特技化妝泥
或者真係另一人黎

唔同人黎[black][/black]

你話化妝化得靚我信，但點解連下巴都變尖？

其實係咪中間換咗人？

咪睇少d app嘅美顏瘦臉

呢啲變完樣得上鏡見得下人㗎咋 真人睇咁厚粉點會靚

有膠紙貼

依啲妝出唔到街嫁

聽講宜家好似有化妝黏土 可以變咗個輪廓

見過 成個鼻可以拆出黎

痴線 突然覺得成件事好恐怖
仲癲過整容

化完好撚正

牛b

喂屌你化完塊面細左既

其實唔洗app都有拉皮膠紙

擺明化之前擺左副假牙入去

個鼻尖咗勁多

真人應該睇得出d粉成尺厚吧

假，呢d片成日都係一開始係個老母，化到中間换成個女

用過 好明顯架

美團外賣

只有騙子係真

美圖秀秀

係咪要化埋個膠紙

Ok u化妝前會唔會都係咁

冇用近睇一定睇到

講真邊個會想俾人知自己未化妝個樣呀 會既就唔會化妝啦

癡撚線係咪武俠小說啲易容術

開effect要尖面高鼻有幾難
根本唔關個妝事
美顏瘦面高鼻大眼開齊曬
實靚啦

去蒲未落妝都未知係你食女定女食你

呢個先恐怖

除左大陸高中d女女冇化妝先信得過
韶關d女最撚正

87版林黛玉

本身呢條女五官唔係太差啦
樓主嗰條女先過份

真人睇可能會見到好濃妝
但佢地玩抖音個d濾鏡咁誇張

大陸妹？邊忽妹？
未化之前係大媽嚟

化妝加美顏app囉
一睇就知唔係換左人啦
唔知可以化妝加陰影位睇落鼻高d面尖d?

咁又無咁誇 做多咗啦你